[真實]中國大城市下的縮影

中國係繁華既地方境然重有賤過狗既地方
我以為香港住籠屋既人既然係社會最低層個班
原來中國社會下既影子先係下層既下層
睇完覺得佢地好墮落
俾人壓榨都無能力反抗 重要驚到唔敢講習總壞話
突然覺得自己身處係完整既家真係好幸運

睇完個簡介有心理準備睇社會真實既一面先好睇呢一條

一日酒店散工連100人仔都無
重賤過m記狗

又黎三和 同一條片loop左好撚多次

最大問題係佢地唔覺得有好大問題

佢地知已經太遲

樓主幾多歲可以而家先知道社會真相咁幸福